Willems YouLess Awesomeness
===========================

Frobel projectje om data uit YouLess te halen en op te slaan in een MySQL database
zodat hier een leuk dashboardje voor gemaakt kan worden.

De import is bedoel om op een ouwe NAS te draaien, daarom moet rekening gehouden
worden met PHP v5.4
